由今日開始記低有份賣港嘅狗賊

遲啲香港人權及自由法立左、就將呢份名單交比美國，等班賣港賊世世代代做中國人。

1. 淋病777

2陳維安
3譚耀宗

少左個
4李家超

李慧琼

5.連登仔

呢啲出名嘅, 歐美都會有record 啦

不如考慮吓, 例如講北平話嘅香港學生, 影佢哋之後放上嚟啦

5譚惠珠
6誠哥個仔（好似係）

仲有呢度班5毛 等佢地主子扣佢地人工。

25仔

湯十一
劉垃圾桶
中間超人
馮痿肛
低智光

仲有「你落嚟」

梁振英
陳茂波
袁國強
鄭若驊
楊偉雄
陳帆
譚蕙珠
范徐麗泰
梁君彥
葉劉淑儀
周浩鼎
何君堯
葛珮帆
陳健波
吳亮星
陳鑑林
郭偉強
何俊賢
何麗嫦
袁嘉諾
楊振權
彭寶琴
陳碧橋

諗住咁多先

王國興
葉國謙
梁美芬
蔣麗芸
容海欣
葉劉淑儀
鍾國彬
時薪唔過$35果個自由黨肥佬
李慧琼
何君堯
譚耀宗

張宇人同蔣麗芸

大灣駒

等班賣港賊世世代代做中國人

睇到犯民屈毛同中間騎牆派互鬧，變相令欠制五毛得益，我心中竊竊私笑、倒抽一口涼氣！
腥講人應有此報，去融合大灣區、共享中共國人的榮耀啦！抵撚死呀

笑死我
唔敢入去講
只能夠用埋旁門左道
自己加旁白作fake news?
定比我講中左保皇狗點叫人投白票令自己取得更多議席？

唔揪得
特警成

記低有份賣樓走資離港既會好d 等大家都了解市場情況